大家不如落力煲一兩場大行動

而家d 行動宣傳除左日程表寫一寫真係唔見有

活動係好多呀，但煲唔起

抗爭初期d 宣傳力度，而家連三分一都唔知有無

唔好淨係靠國際線，永遠都係靠自己最重要

推

推2

分化撚 又想分化我地手足 核爆都唔分吹咩

請善用不推文

搵返重點活動 求求大家

on9你邊到睇到有分化呀
係唔係都分化分化
以後有改善空間既都唔洗提出啦

公民抗爭式交稅

香港人真 · 反抗！！！

入黎跟住做啦！！！

＞【

覺得煲大一兩日都好 now有分散

依家啲活動進化曬做十八區開花
從新聞視覺效果黎講係人數係小過以前
其實每個月有一兩場過百萬人和理大遊行
俾國際頭條做下樣
咁美國先有籌碼抽下支那水